[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [73] 最舒服的養肝遊戲，上線拎石，熄機翻工

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

[center]溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

又話開CY台

執笠?

開個西POST都咁西耐

又開7post 點搞呀

MK逼我開

真

睇緊本書都揭咗幾頁都未撚開出黎

個頭版咁長搵鬼睇，CUT翻舒服好多

建議po頭淨係放依段
繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

仲要少一個池想點

係

佢都棄左 就唔好咁多要求啦

大家到底仲想逼害個手腳到幾時

滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶滑姦奶

都話你係千里隻狗黎

台豬咁撚高大，當年個髮型師點解會有勇氣幫台豬剪個柒頭？唔驚畀台豬一拳打死？

下 個髮型師係我黎 我專登嘅

唔轉驚都唔能好自稱LLer

20cm先係高度198係兩個膊頭之間闊度

同band尖合作好過啦屌

躝未？

呢排同一拳合作，啲語音台詞笑能死我

198係我訓係度個陣嘅高度OK?

198mm? cm? m? km?

最憎呢啲九唔搭八嘅合作，做角色skin又唔啱feel

µm?

新手求加
100,104,512,739

你sup list全5星

點跟

你都係 咪扮

你唔係咩

咁你係唔係呀

台主又逼害我喇

你自己睇 我真唔係

我都收到消息 指佢逼害完牙久就集中對付你

寶一萬歲
見到有人用我個support好滾動

你月神寶2喎

佢要逼死哂呢到d巴打先會安樂，你小心d

我都唔係

醫生同我朋友底 你收嗲

加了
100,102,582,346
跟機求加

咁耐以來未見過有人用佢

實不相暪 我一早已經畀佢逼到針左 而家只係牙久係我瀕死搶救期間backup左我大腦數據而寫出黎嘅bot黎

下 你del左我fd喎

之後今日畀千里發現到 就煮死左牙久了

點解你可以咁on9?

？？？

Err

唔攰架咩 日日耍智障

我清左位，
mata可以再add

加了

FGO玩家每日流程
1.登入
2.拎石,換料
3.清體/刷關
4.轉玩其他驚 (pad/龍胖/SV/豬母連結/音game)

弓箭傳說時空貓

龍絆弓箭拼圖時空貓

邊有咁多時間

肝

弓箭2小時
時空貓又2小時
飛狗20分鐘
仲要睇動畫

仲有小說要睇

飛狗20秒

商品詳細

『Fate/stay night＋hollow ataraxia 復刻版』

・発売日：2019年6月28日(金)
・価格：9,500円（税抜）
・メディア： ダウンロードカード（※インターネット接続環境が必須となります）
・種別：18禁（18歳未満の方はご購入いただけません）
・ボイス：なし

・同梱物
1．Art Book「Fate/Art Chronicle」
2．「Fate/side material」復刻版
（※「Fate/stay night 初回限定版」の特典として付属した冊子です）

・動作環境
対応OS：日本語版 Windows 7 / 8 / 8.1 / 10
HDD：6GB以上の空き容量
通信回線：インターネット接続環境必須

※ 以前販売しました「Fate/stay night＋hollow ataraxia」の復刻版になります。
※ ゲーム内容に変更はございません。

BTW 出中文版未

動畫化好過啦屌

有開心版

唔玩開心版

隔著螢幕...

其實係唔係手機版移植

屌 漫畫人真係好撚多bl漫 幾時有filter

N個POST前邊個問攞LINK......

好似醫生

我都有問過 但最後冇玩到

而家咁多錢，佢肯畫過啲cg先玩

我自己上eyny搵

李家超指政府一直無間斷向社會解說，他體會不少人士對法律條文理解不多，或因坊間不正確的說法造成誤會及焦慮。在官員面對面解釋後，往往有消除疑慮的效果。他指為釋除疑慮，政府認為可以有三方面提出措施。在縮少特別移交安排的適用範圍至最嚴重罪行，李家超宣布將罪行引渡門檻提高至七年或以上，提出門檻後會剔除了刑事恐嚇、與未成年少女發生性行為、管有兒童色情物品等罪行；在啟動特別移交安排時加入更多限制方面，李家超指可以在協定中加入無罪假定、公開審訊、有律師代表、不強迫認罪等要求。

我又贏

怪唔之得你反得咁落力，原來是咁==

唔反了

你持有大量喎-.-

我就算海量都無事了 做埋主角刀duck

有幾人落搭

0

pad又連出兩個杯 chur撚到

NBA FINALS開波!!!!!!!!

熱烈祝賀本台正式執柒！！！

你話正式就正式呀

得你同班愛千力繼續推post咋

咁你又推

一陣五點就會好熱鬧

有咩抽

bang 尖好好玩

放左活動禮

沖田
艷姫

又可以儲錢

繼續strong hold

全部都要！！！

成班海豹又蠢蠢欲動

一棍打死曬佢地

儲緊NP，下晝發動寶具「非洲酋長之怒」殺晒班海豹同歐洲撚屌

你食屎啦 對上無耐先寶2老福

唉 班煙剷點解可以咁乞人憎 尤其班上車前都要扯埋支煙個啲 仆你個街 坐係我隔離臭撚到 又煙臭又口氣 我頂左兩個站真係頂唔順落去企好過 祝佢地早日肺癌死

做地盤都怕煙
btw有冇人會睇姥姥收

星期六1940德福見

落到site 起碼都有地方避 同我基本上都戴住個3m口罩 加上而家好多盤嘅駐場安全都捉得好緊 好多都要出去門口先食得

但屌你搭車真係避無可避 onlun9要硬食

睇左海盜版

我等緊德福早場

我課左幾單先出+冇曬過

除非你屋企影音設備好
唔係出去戲院睇戲滿足度高好多

潛台詞：
禾十抽寶2唔敢曬

未試過十抽中到

新人留名

禾系鳥巴

一符就中，點gun

我其實係好心急想知講乜，
不過入戲劇睇我就麻麻，
都係等出碟先再睇

今晚終於可以肝飛狗

完

搞掂

中！

唉 又中 點算

收島風你地個色情台好多野睇

中

我要主角立即登場！

唔明

有無色色的圖片分享

準備好射落海

有10符+5x石

咁少？
射咗俾名偵探？

入到了

老福用5符抽到，
福袋我都係買到剛剛好，
根本就冇乜石

入到game

歐撚到...點跟？

5抽 完！

78抽得禮
冇哂符同石了

冇課金俾福袋

唔抽!(住)

又爆死

真
得禮

原來今日係三pick up 唔抽住了

唔記得左

大家想我點放活動禮可以講

鳩放完

real ?

Yes gua
From baha

第3符搞掂，
跟住淨低7符同30石抽拉二陣亡

ho
let me gun gun sin

為咗5星禮扔咗40抽

有無歪到5星

得尼托

其實都有啲用

新手留名

牙汁都係25

又中....
.gun

睇黎牙汁都要入埋愛千力狙擊list了

5符老福3符沖田。。。。

牙汁好人黎 放過

寶三了

食戟要完了～
中期暴走真係好可惜

鬼父篇開始唔好睇

真係痴撚左線 成篇都唔撚make sense

都市異術超能料理漫

睇諒下我呢d超輕課人士

即係打低埋外母就收皮?

輕課 多5星 好人

三劈 百級 寶一

多5星未輪到我

次次都話唔抽跟着射哂落海

我而家揀做個好人，可以叫愛千力唔好再狙擊我了，thx

不了 我地愛千力雖遠必誅

唔射了
今次唔射了

我都忍手

雖遠必誅

笑能死，犯左法但好人就可以無事，海龜都唔喜歡法治

佢叫台主就知係獨裁統治

係佢台講野唔岩聽就del

香港毛澤東

法西斯主義

呀cool啦物他遢
令我好老脾

激都不生氣
令你快樂到死

將軍澳16歲少女失蹤一日-家人發帖急尋

覺得關牙久事 呢排成日唔上水收收埋埋咁 又棄驚 應該係搵到其他好野玩

依個人相當有嫌疑

一生嘅至理
歡歡喜喜

pad矛野好抽

鬼叔叔逼口交、打手槍還硬上 女童度過最黑暗的暑假

台灣

關我能事

我覺得大快活咖哩幾好食 我係咪食開屎

呀cool啦物他遢

好過9成茶記

就係囉 而家茶記又貴又劣 同一個價我寧願去大快活

5,6年前仲覺得太興好貴5,60蚊碟飯
依家覺得太興唔錯算係咁仲係5,60蚊碟飯

好鐘意太興個椰香咖哩牛腩加埋冰鎮奶茶

一星期五收工靜到呢...

完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完完

終於痴左線

有無今次活動懶人包

明天見

咩樹

官方認證垃圾台伏正！式！執！柒！

好彩我清左體

一話抽卡即死

10分鐘爆體？

攪掂

正式執笠

一早都叫左大家一齊棄

咁玩咩好
total war又玩唔到

risk of rain

識波

放左工想刷下先黎維護
西驚

Your name

好出奇呀

屌

親愛的御主，您好：

因部分狀況尚未排除，我們將延長臨時維護的時間，後續訊息與開機時間將另行公告。

在維護期間，御主們將無法登錄遊戲，造成不便之處深感抱歉。

我聞到石頭的味道

燒石抽老福爆死
之後就驚都唔想開

我地想開都開唔到

冇得玩飛狗 世界末日

又點撚樣呀 垃圾驚

一粒金蘋果

有冇人過 蜘蛛ですが、なにか？(轉生成蜘蛛又怎樣！)

睇過

台狗屌緊斷連續登入點算

垃圾game
訓先唔撚等

派三粒石 好撚寒酸

親愛的御主，您好：

於5月31日23:15開始的臨時維護已於6月1日03：00維護完畢，目前已可登錄進行遊戲，造成不便之處，深感抱歉。

【補償內容】
聖晶石*8、黃金果實*4

【補償對象】
6月1日22:00之前登錄過的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
6月1日22:00

做咩唔比人抽第六章
仲諗緊抽唔抽拉二好

5符又落海

咪又係出大流士

一隻jk

.gun

唔算落海喇

次次都係我射落海

法國牙汁仲未accept我，哭了

我都落哂

你之前咁歐

冇歐過
無課非洲人就係我

咪扮 禾都記得你歐

究竟係垃圾台伏個卡美洛pu池機率出問題定日本嗰邊唔畀佢台伏一次過開咁多個PU池？

一次4個池

維護是好文明

龍牙 骨 髓液 樣樣都缺好難簡

發家致富靠維護

髓液=垃圾
龍牙同骨=神

【母女重逢】16歲智障少女失蹤32小時 直擊與單親母重逢相擁痛哭

男朋友

中出即飛

凶骨永遠都唔夠用

有畀錢架

做乜鬼個pool冇左

名係乜?

我accept左個13x lv，
以為係你

永遠喜歡瑪修

added

假嘅愛護千里力量先係佢

係嘅話我希望愛千力停止狙擊我

睇到牙汁個support list禾(又)自卑了

垃圾台伏

唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

係咪有誤會呀

尋晚 down完拉二pu冇左？

支持

Thx!!

等睇泛民轉呔支持讓步方案

禾個support list得4個五星咋

限免到6月6號

尋日60石加10呼符一隻圓桌都無，更加唔好講拉二

抽幾野試下運氣
竟然俾我見到殺職銀轉金...

我都試左十抽諗住抽瑪修 點知又真係金圈殺職

屌你老婆 出黎嘅係切絲爸爸

愛千力清算名單又多個人

7.5/10

阿汁之前有冇add我做fd
100,102,259,275
mata子好似都冇add我

我講真 onlun9

暫時冇位

咩係限免

又曬

執笠！

唔中呀我 我都想曬鳩你地班仆街陷家剷呀

63名執柒

執得

台服廢到 日服長草都攞第一

呢個日服黎=.=

係咩 我前幾日睇到日服課金排行榜第一

而家排緊六十幾

我前幾日fb睇到依個以為第一

其實FGO個波動好大 一冇新角同活動就趺得好勁

日版呢期真係...等泳裝一出成班人狗衝啦

傻B先玩飛狗

CY game

已抽雷姆

FGO=廢game
龍胖17抽3隻5星!

5抽寶3

.gun !
十抽未試過2隻5星

我都跟唔到

已申請

點解一日得24粒鐘，好能多嘢做

其實要追加敵人出現機率好d定係掉落數好d

Both

唔用嘅四星抽到寶二應該升定係賣咗佢好

所有英靈未寶五都唔好賣

好

大姐除外

牙久，你的資訊真的很有用

可觀賞

my room好似有bug

想抽張瑪修禮裝都咁難

Thx

發覺自己同班中同比真係好撚廢

吊系牙

我中同入左港隊做職業選手，同時間我喺樓下打緊ping-pong，前排仲畀千里笑7我大陸仔

個撚個都標準連登仔

好爽 琴晚87點訓到而家

繼續訓先

死po日

冇新pool

大陸呢排封書封得好密，要出大事

維穩到連書都冇得睇，會不會封埋b站架。。

利9

美國上左市
你話啊爺會點睇

牙久訂左未

文化大O命2.0

呢個麻麻

又病了

叫你不要通頂睇波ga la

weak

打J就唔會病

而家個pool0比狗抽

係,之前頭痛左幾日
打完J一瞓,瞓左13個鐘
起身好精神

我覺得係因為瞓左13個鐘先係真正有用

但唔打J瞓唔到咁耐
瞓瞓下會發冷發熱

瞓太長時間反而仲易頭痛

難怪我一年病唔夠三次⋯⋯

不過其實我小學做左割扁朓線手術之後都無乜點病

試過一次扁桃腺發炎 人都癲

我宣佈這裡正式執笠，已獲治外法權醫生簽名支持

Onlun9 我反對啦
你成撚日嗌執笠執笠 自己死撚埋一二邊算啦 成日入黎都唔知係咪有心想拉隊入你地自己個私下谷

死亡是生命的延續，執笠之後才會百花齊放！

你決定幫千里嗎

你啲名台詞有哂record

有冇人有睇錢進球場 好撚過癮

估唔到你都幾識貨

讚你又唔得

唔洗強調 thx

推

Master係戰鬥入面嘅作用是咪係類似pokemon咁叫啲沙凡避開、開寶具之類

成班超人打交冇啦啦有條友係度阻嘈住哂

是但啦

討論下又唔畀，好惡..

是但=唔畀討論?

你是台主，你都是旦，其他人點敢出聲。。

空手入白刃

角色啲樣衰程度同開司有得比

真實向漫畫咁樣都好合理
BTW我覺得好似啲人多啦A夢

睇完動畫睇漫畫
之前我都有推介過

仲記得千里當時話冇心機睇

VIUTV原來有JOJO睇

走寶 個陣以為係啲好認真嘅漫畫 點知係我鍾意個type

其實master同master之間都會互相打 同埋會幫隻servant用魔術放治療之後輔助 非零個陣睇到好似係

姐係老噴同水箭龜係場度打緊個陣小智同小茂同時係隔離隻揪咁

master=wifi router
分配魔力都要用到CPU同RAM
唔係咁易GA師匠

有活動都冇人
正式執柒

話說覺唔覺今次活動好q易

你有冇睇序。。。

都係唔明。。。

大家早晨

正常人邊個魔供比咁多從者
係靠架啦底發電比佢咋

呢個情節應該係發生係魔界小金毛

加旋，準備！

巴奧‧薩基路加！！！！！！！

因為有呢套，
所以我咁多年都覺得pk mon係on9，
個訓練員企係到做乜9

數碼暴龍都要到「露營必須酒」先加強人類嘅重要性，但真係好好睇

結果4代自己變身上去打(都好睇)
5代連變身都唔駛，直接一拳超人上身好打過隻數碼暴龍

一拳幾隻究極體

因為pkmon9成弱智
要靠訓練員落order

其實個對戰係極之唔合理，
個人落order根本對手都聽到，
點應對都係多9餘

所以出左外掛波導
同埋訓練過既精靈lv高冇咁弱智

神招= 避開呀

呢個真係cls，
本能反應有嘅野都係要落order

早晨

有策略架 可能專登唔避 直接硬食對面招 扣到咁上下血發動茂盛 激流 猛火之類血少過1/3先發動嘅特性 以前珍珠鑽石個套 小智烈焰猴就係靠硬食之後猛火特性加buff打贏宿敵真司隻電擊魔獸

叫完miss率上升幾倍

阿cool啦物他他

小志逢大野都輸，
有埋忍蛙都寫到佢輸，
我完全唔係fans都覺得on9

都不生氣

唔輸好似做唔到落去咁

簡直係智理名言

雖然話有夢想唔好放棄，
但係咁多年都係呢個結果，
教d小朋友點信呀

對面mega噴 龍同火屬 水招打落去都得1倍傷 不過隻x噴未mega之前食左老比一招十萬伏特都企左咁耐 我懷疑動畫設定mega進化之後會回滿血

問題係唔用同一招既數碼暴龍已經炒左

我覺得呢個係bandai on9姐

iguodala死全家啦屌你老母

進化變左黑龍係咪有抗水性

因為x噴有龍屬 所以有抗水 但自己有火屬所以水打落去得正常傷

紅寶石復刻應該係我玩得最癲嘅時候

之後日月我都應該有玩左三百幾個鐘

不停孵蛋升寵打網上對戰

屌你老母

又殘體字

執柒咗去啦

大把啦

294石 點跟

我個fd黎

成幅圖重點

愛千力清算list又多一人

我愛千力大將軍 咪屈

金正男同張成澤咪又係要死

台豬放我一馬plz

优酷 就唔好埋怨咁多繁中台出残体字了

繁中服*

Whatscap冇正字版

日本前農林水產省刺殺40歲從不工作的尼特族兒子

做隱青都要畀老竇斬

如果我屋企有錢我都唔出去做份奴隸工 助紂班無量老闆

良

佢老豆話佢有暴力傾向，
唔想佢傷害人所以殺

袁木好誠實，李鵬係偉大領袖

推薦大家叫Pizza 請揀pizza box

我仲以為呢個社會已經無愛 睇黎只不過係我自己無良心

牙狗原來做pizza box 請多多支持

請依加啲人會有好多人分到錢，允其社工介紹嗰啲，fatfat

Sky?wtf?

咁做到野個智商都係好輕度，
唔同我親戚果個係要有人照顧先生存到，
不過可以順便教阿女唔好笑同蝦佢地，
解釋比阿女知佢地都唔想變成咁

之前公司有幾個係社工介紹過嚟，畀我地當移動影印機，有咩都塞畀佢印

咁起碼有工作安排到比佢地，
完全做唔到野你地仲頭痕啦

以前中學扮過mk

以前係 而家係 將來都係

從來都唔係

無扮過個啲又比你屈 食屎啦

貢你係真金毛海龜食囡王喎

扮？

同啲同學一齊玩野姐

末加c末加c

[美國研究] 80%恐同「直男」看Gay片有反應

我見到阿福扯係咪都係直

其實依啲所謂研究真心搵笨

反同=恐同=同性戀

根據佢個邏輯，反中咪=恐中=中國人

色叔車震12歲嫩女 賠84萬換緩刑

減刑輕判他2年徒刑，緩刑5年，但須提供180小時義務勞務，並禁止對少女實施不法侵害行為。可上訴。
屌真係好抵玩 唔明點解仲要留係香港

事後少女將此事告訴一名好友，好友大驚，趕緊報告學校老師，少女的母親因此接到老師通知，氣得帶少女報警怒告。

周街唱，佢個朋友係咪睇佢唔順眼好耐，依加全世界都知佢約砲臭雞

聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲 沒法子泠靜

大個仔啦，不要再睇依啲細路仔嘢好不好

拉打真係好撚好睇 有劇情有深度
你啲乜三甩星先係畀細蚊仔睇

好孤獨...

叫廢久hug u lo

睇三月的獅子

但係拉打好多時都爛尾

出去溝女吧

神主牌2.0

人活著就是為了尋找真愛

冇心情...做咩都冇動力

ok

見到時王下集全金個look真係

係，柒到唔敢睇

呢度咁多拉打撚

男人就應該看拉打

小朋友先看nba和lol職業聯賽

咁老人家睇咩

咁畀女溝囉

拉打台有人形容得幾好:

decade = 神主牌mode
zi-o = 佛牌mode

落樓下畀幾舊水啲唱歌大媽帶返屋企un

唔好同d廢佬爭啦

帶返去驅風咩

你自己去問個班廢老囉

邊個針住你係咁負

好耐喇喎

你都有 講明先唔係我

台主有無睇LMS嘅比賽

自從冇左西門
睇都廢事

你個個都正皮，好難唔懷疑你

Lms賣笑聯賽睇黎曬時間

係咪得返閃電狼可以夠上世界賽玩下

逆向心理

冇左maple都係等食屎

一樣唔夠班成個聯賽應該要同繁中台一齊執柒

估唔到醫生有打LOL

三流聯賽 垃撚圾

LMS算係出得多勁既中路
可能同習性有關
港台仔都係鍾意打中路法師/刺客威威
但係戰術就四不象
有前冇後 團戰又屎

我當新聞睇咋

我S2打到S6
S7後得閒先打幾場NG

你打咩server

咪GGC囉

以前高登長坐LOL POST

羊撚lol大佬黎

菁英

撚上到咩
手殘用腦打咋

好撚眼瞓好撚攰！！！！！！！！！

辭職吧

hug u

絕對認同

我今日個鼻塞到訓五個鐘就醒左

好能廢=,=

攞個洋蔥狂吸睇下可唔可以通鼻

有D想玩bang dream

玩到有啲悶=.= 成日都抽唔中星

想做就做，不要想

個pool好伏，好難出四星

我諗到個發達大計

賣咸碟？

萬里死左

監獄學園？

就係發展海上洗頭服務

3人地鐵車箱內群揪，上環打到金鐘！

屌 星期日我心情好佢先無事咋 如果下次係平日 我一定打鳩死個on9仔

JOJO

梁先生稱不知道3人為何打交，「第一次見人喺車廂入面打交，仲要打到瞓晒喺地，一個箍住條頸，另一個就鉗住隻腳」，形容整件事「好似拍戲咁」。

上次我打到條友跪地畀我騎呀

未睇

呢度好似唔比睇NBA的

sor this is MMA

千值練隻勇者王好正

賣賣買

?

我發現我真係好能高質..

請問放八哥係野生環境有冇辦法生存？

不是這個牙吊你

[劇毒慎入] 買咗個1:1公仔!

已經集晒名 拉鳩晒班仆街

日日朝早都咁大雨

早晨 祝大家日日中羅馬之花

你班有帶遮既撚屌可唔可以死返出屋簷

仲有班廢老全部當把遮係武器咁用

凍！

仲有班OL把遮好似想插盲人對眼

玩開玩具個班好似對千值練評價一般，
呢隻仲有機會冇得合體

擔遮要考牌

個POST入面見到故人

仲有d好似劍客咁，
渣長遮個頭向後，
一路行把遮就一路向後插，
係正後面好易比佢地插瓜

佢插你你咪捉佢入後巷插返佢囉

OL =/= 食得落

有D個樣真係食唔落囉

我覺得之前隻超重神幾靚

大媽我都照懲罰 我一路屌佢塊臭閪一路用把遮插佢屎忽 唔識擔遮吖嗱 咁撚鍾意插其他人吖嗱

唔好難為自己啦，
見到d肥嘅OL，
裙+黑絲揀直係自殺，
完全將身型同粗腿嘅特點表露無違

好熟咁喎

出火就梗係出怒火啦 我出手係為左發洩同懲罰呢班破壞社會秩序同傷害他人身體嘅人渣 係相當高尚嘅行為 並唔係為左出於性慾咁低級

每日係金鐘灣仔見唔少，
好唔好睇靚唔靚，
都睇到麻木，
黑絲真係一個spotlight，
但係腳粗個d唔知係咪自己睇唔到，
變左將個幾十斤蘿蔔盡情顯現

真 我都睇鬼妹睇到好麻木

咁你而家開始睇黑妹？動物？植物？

袋鼠大戰黑妹

???

都唔係好明佢地個種美學：

有肥腩著露腰，
腳粗就著黑絲

袋鼠重拳

你中學係香港睇黃種又睇左十幾年 而家去澳洲睇左兩年鬼妹又麻木 咁仲有乜可以刺激到你？ 睇男人？

諗到用肚腩條gap黎夾腸就扯扯地

唔係個種睇呀 即係啱啱黎到個陣成日都覺得啲鬼妹著得好open又大波好正
但而家睇就覺得同普通女人差唔多

咁你而家睇到咩女先覺得好正唔同普通囡囡咁

你屌得多實覺得普通架，好似啲有錢佬餐餐燕窩鮑魚食到厭，都覺得街邊篤串魚蛋寧舍好味架

-.-

我呢啲青頭肥毒，啲大波鬼妹對我笑下都jizz in my pants(仲要畀人影到擺埋上網)

🦍

你不知插埋個肚臍窿啦

你以為啦 如果真係有錢識食嘅 你去返平民地方食野咪又係一樣會厭地方污糟 野食唔新鮮唔好睇 有錢人會食燕窩鮑魚食到厭 但絕對唔會向返平民方向走 只會越食越貴

侵侵食老麥我地唔計ok?

唔刺激姐 都覺得正嘅

好撚暖又軟淋淋 好插過波罅

愛千力喺出面都要狙擊禾畀負皮，是咪痴撚線？=.=

你係咪有好多仇家?

千XXXX?

呢到得千里同阿汁啲comment有正皮其他人都係負皮

都話關台主事

午收恒指國指好古怪

超勁。。

鄰國財經新聞會點報

我都有負皮呀

牙汁你...

你地唔講我都唔會留意，
比人評左又冇通知更加冇理

自帶正評既男人

又午餐又係致癌套餐

=.=

買硬
沒得抽唯有買

仲有隻梅林本來無興趣，但睇相好似好靚

買買買

如果係黏土人就好…
1：8又要諗下放邊

比張床佢訓 你訓地下

訓街啦

好撚貴呀DIU!!!

Netflix 將把經典卡牌遊戲《魔法風雲會》改編成動畫影集

買得mh預左課G位

咁都要睇下值唔值嘅

每關都好煩，
每層都5-6隻，
好想快d清晒就收工

冇得3t冇動力打

我舊年跌得一張 今年換曬5張 之後連跌兩張 我愛fgo

垃圾驚

就執 , 日服都冇人課金的了

對 都已經無新主線

班話睇劇情先玩fgo嘅人可以棄了

執了

琴日先公布左2.4.....

木野子話寫完2章就收山，營運拖住個主線死都唔出，好快執的了

要15號先生放送，
仲有10日空窗期

根本日服長草仲長過台

應該出第x彈強化
CBA寶解

1700萬DL

如何停止咸濕阿伯係公園餵飼大媽

佢地由撚雀捉棋轉移到餵大媽，冇得改的了

攞d錢去供養少女都好過餵飼大媽

應該係公園加告示，
"請勿餵飼大媽"

垃圾台伏快撚啲執柒啦屌

冇飛狗玩 人生仲有咩意義

到時出個FGO2資料繼承

Fate/Game Over
~ 迦勒底之滅亡 ~

重新抽過晒，仲要重新練返啲絆！！！

日服上絆11已經唔知要打幾耐，
再由頭黎過真係不了

絆11=1-10加埋

親愛的御主，您好：

傳說劍豪齊聚一堂，白刃相見，御主準備好與劍豪們一決雌雄了嗎？

「亞種特異點Ⅲ 屍山血河舞臺 下總國 英靈劍豪七番決勝」即將於6月7日(五) 16:00正式開幕！

台豬重返榮耀之日

Skip咗佢直接開4啦，全世界都有武藏=,=

串我冇？

話晒要打完呢一章，
武藏個寶具演出先會轉

WTF?

係咪ON撚9 , 活動都未撚完

估唔到同活動疊埋

萬性節都未換完咁快開

上FACEBOOK屌柒佢先

之前長草又唔開

故事章節唔會有完結時間，
應該唔影響event嘅

一開就畀巴哈班pk劇透哂啦= =

1.5.3我就諗起 ..... 宝蔵院胤舜

迫不及待好想見到活動完左都仲係百等寶一

完美曲線抽擊

村正一招天外飛仙

斬撚死天草

爆果刷活動算，正一撚屌營運

有必要咩

終於開了
台主係咪又會開台抽?

冇時間呀 , 好忙呀

千里：我要主角立即登場！

長草又話人長草 追進度又屌人追進度

啲歐洲人真係特別麻煩

係，都係我呢d非洲人最好

邊個會抽櫻？

4星

原來bin雲fb叫里度天祤 好中二

俾你地發現咗，唔好起我底呀

我以為有人同你一樣要屌營運

冰魂：裏奥義•里度天祤！

大把人屌啦 , 而且果個都唔係我

大家明㗎啦 里度天祤

想中！

課！

本多終勝

又係時候幫台主集氣抽奶光喇

寶藏院胤舜?

伐木工回來了！微軟將於E3公開《世紀帝國2：決定版》

M$係咪痴撚線STEAM上面咪有HD版又出4K版

All in吧少年

想飛 從平地一聲響徹 天地再躍起
想飛 潛能是飛躍萬里 跟光速對比
想飛 為理想伸開雙臂 超越下世紀
想飛 迎著疾風也自信
終於可以勝利 抽不死

禾全力g持台豬抽到奶光以外嘅角色！！！！！

個個都想我死

MK蜘蛛！

下？我全力支持喎 =.=

覺唔覺一到冬天個世界就好靜

香港呢邊32度，
酷熱天氣警告都出埋

我都全力支持你死

我呢邊好撚凍 得十一度

支持你都咒我，痴撚線=.=
仲叫班愛千力狙擊我

屌返幾條女個身咪暖囉

你本身低汁比人負又關我事-.-

睇咗醫生介紹嗰套熱血番，好能hardcore...

Me出晒名高汁喎...

咩黎

天使降臨到我身邊

廢萌

躝拉，你識條春

睇都未睇就話人廢萌，識唔識尊重兩隻字點寫

不了

Wa diu邊撚度熱血-.-

睇完你就明，勁能hardcore

想飛

咁同JOJO比呢

5睇辣殺

我都覺丁口丁口其實吹大左

你講乜鳩

丁口 = JO

就黎block9你

充血番黎架喎

G

自稱老死

對 我次次睇完都要打個丁先平復到

就係老死先block

( Show Blocked User - 千里不留行 )

你和我 是一輩子的朋友了

唔忍心再睇你on9落去

咁你有冇睇過先。。。

睇過丁丁

佢地兩個on9的 睇開小朋友番

1-6

你是最on9專登唔睇小朋友番扮大人

東離

米屈 我睇開宇宙神作迷家 正確的卡多個類

去睇東離

魔法戰爭 聖劍使的禁咒詠唱 甲鐵城

甲鐵城

甲鐵城第一話就上左神台

六年前借「猜包剪揼」非禮繼妹 大專生判感化18個月

13碎玩7碎 仲要無血緣關係 天呀 我好撚🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

點解呢個世界無對我溫柔過

加油

好恐怖...

地盤之猛鳩

我都想要個蘿蔔繼妹呀

針for重生

要針之前會做低埋你

放心吧

同伴做甚麼都是一起的

呢啲公仔睇到起雞皮

唔符合條件啦 仲要定期有社工上黎阻住我

機會是自己爭取的

今日問個鬼仔有幾多零用錢
點知原來係政府比零用錢佢 仲要成900hkd一個星期

出動溝鬼妹享受福利拉

如何令毒撚溝到鬼妹？（100分題）

鬼妹好主動的

唔係對我

溝女不外乎都係呃、哄、失蹤三大要素啫

利：睇周星馳學

唔係靚仔咩😱

你咪靚仔囉。。

點會,你望下出面

佢望下下面就真，長期有兩條鬼妹同佢含架

奶光技解
千里追魂

個個page淨係講強化 又唔講強啲咩

你老婆就幫我含

百級寶一技解定九十級寶5未技解勁啲

er.....
有日post有NGA有貼吧有巴哈

加50%寶傷，唔駛抽寶二了

寶一勁
因為技解加爆傷 百級白值高好多
千里又贏

咁我都知個啲有 唔代表啲page唔抵屌

我老婆唔係鬼妹喎

係，唔駛抽高寶了

不愧係台g 原來已經一早算到呢步

喂 你抄功課都要揾ANS啦

我不嬲千里FANS
一直跟隨佢既步伐

營運係咪玩鳩小刑？

風紀會嘅敵人

唔係
好似係全game最多強化既角色

點解

但方向錯撚晒

佢最重要係招寶具，綠卡輔助寶具已經柒仲要幫唔到人充電，自充又少，buff又得兩色

下次技解送多個1回合無敵就perfect池

FGO唔玩強度

6粒gem

對

點解明明寶一夠用 仲有咁多傻鳩抽寶5

你準備幾單抽阿比？

下 我留本寶5北齋喎 阿比呢隻電子g 狗也不屌

台豬要爆了

真係唔抽？

電子g有甚麼好抽的😓

外鄉人!

北齋更加正呢

記得沙田有聖遺物

why not both?

佢實抽曬兩隻bo5

星期五

明天想射

睇三月的獅子我淨係focus左落明里姊度 是咪正常

明天不抽了

等小刑出再抽

0.5/10

舊劍可唔可以比個寶解

岩岩係地鐵見到個鬼妹蘿蔔同阿比一樣都係高額頭

⋯⋯決定抽bo5 了

隻隻都抽就唔洗煩啦

真係唔抽喎=.=

我話隻野0.5

重要的不是強度

姐姐最吸引

睇black mirror先

原來奶光有技解，日服

佢地上面講緊啦

奶光有埋加爆擊，咁黑貞完全倉管

加爆擊唔洗睇寶幾

得寶一打唔夠星又點爆擊呀

2張鯉魚圖

又串

好撚熱

搭地鐵見到隔黎位女學生玩fgo
個袋仲有幾個尼祿匙扣 不過玩台服既

隔離post睇到，好想識學生妹啊

其實系小妹黎

No gay please

我一定當場一巴車落去再講句傻鳩先玩台服

痴漢手段

打者愛也，
愛者打多幾下

伊生一邊用佢隻魔手
一邊係學生妹耳邊講夠膽你就叫
咁全世界都知你玩台服
哈哈哈。哈哈哈哈

一諗到個女學生

肥宅個樣咁似我！？

人地肥宅做website design搵大錢架 你打份老麥垃圾工咋

駛唔駛咁搶口？
我返去炸薯餅了......

抽抽抽抽抽

屌 做得炸薯條薯餅位一係就新入職一係就經理 其他正常人就炸三日都已經入去砌包煎排

CEO mata: 我要炸10斤

唔夠人我兩邊都要幫手咋

牙汁有5會，no CEO

唔是ceo，是主席

為何要返工

返工>課金>爆死>傷心>努力返工

非

係窮呀

熱到飯都唔想食

我今朝熱到溶
送阿女返學 > 帶漏野要返屋企 > 再去學校
乾完又濕 > 濕完又乾 > 乾完又濕

返工又遲到

牙汁老細頭緊 驚閪

牙汁又頭緊又驚閪，冇事嘛？

打錯-.-

台豬中文差 原諒佢ok?

重來都冇遲到呢回事
再去多轉學校都係8:30之前嘅事

係咪送張禮裝就算呢

應該有限時綠方換野

有台仔估6月15出萬聖3期

未來仲會唔會有武則天pu 除左殺職池之外

屌以為今日星期五，仲諗緊點解維護中都可以入驚

故事pool

跟1001

日服出左強化quest，
而家係有pu，
台服都好似仲有好遙遠

好用咩

lolicon唔需要

醫生唔係強度廚

蘿莉先係佢首選

就係唔想抽1001

日服新pool跟李大師/刑部雞

書文不了

發現唔爆果換唔哂!

「癡漢請住手」 搭電車上學的女高中生等90人聚集表訴求

點會呀......

啱啱先開始打

Mata請住手

（笑）

kimochi

已經棄左唔知幾耐

1001

P

希望今次真係執到

Dllm 又取消活動
我想抽櫻呀

俾機會你儲錢

我課左三單諗住聽日抽㗎
又要等到幾時

就執，唔會出

屌你老母台服

最近台服嘅舉動有時真係忍唔住笑

做乜撚呀台伏

請問如果我已經開咗金宇塔魔王級，咁我仲洗唔洗換d 3,4星禮裝

正常唔會刷死金字塔

係咪應該刷金字塔刷到咁上下，再裝相應禮裝去番前幾關單刷一種料？

我通常一種畢業就會轉返去單刷

今次復刻係最後一次，以後唔洗再用嗰兩張三四星，我會唔換

時空貓第2張卷就入終境

其實d 活動係咪靜係會復刻一次

OK, thx!!

活動素材優先度
晶=金芙芙>金銀銅料>芙芙>金種火>銀火錄方>QP>棋

千里講得好啱，呢隻驚嘅本質就係抽卡然後上嚟曬卡互屌。

一係抽到一係抽唔到嘅零和遊戲，最後得益嘅只有SONY，你地得到嘅只係一張Google都搵到嘅卡面同虛榮感。

同意我嘅人們，麻煩搶完1001後唔好再開post由呢度執笠結束依個無意羨嘅輪迴

沉沒成本（英語：Sunk Cost），或稱沉澱成本或既定成本，是經濟學和商業決策制定過程中，會用到的概念，代指已經付出且不可收回的成本。

舉例來說，如果某人預訂了一張電影票，已經付了票款且假設不能退票。此時付的價錢已經不能收回，就算不看電影錢也收不回來，電影票的價錢算作沉沒成本。

就好似你地玩fgo嘅心態咁

口岩口岩口牙
大家一齊無課吧
下個post
[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [0課] 千里抽奶光

大多數經濟學家們認為，如果人是理性的，那就不該在做決策時考慮沉沒成本。比如在前面提到的看電影的例子中，會有兩種可能結果：

付錢後發覺電影不好看，但忍受著看完；
付錢後發覺電影不好看，退場去做別的事情。

兩種情況下都已經付錢，所以不應該考慮退錢這件事情。如果後悔買票了，那麼當前的決定應該是基於是否想繼續看這部電影，而不是為這部電影付了多少錢。此時的決定不應該考慮到買票的事，而應該以看免費電影的心態來作判斷。[b]經濟學家們往往建議選擇後者，這樣只是花了點冤枉錢[/b]，還可以通過騰出時間來做其他更有意義的事來降低機會成本，而選擇前者還要繼續受冤枉罪。

唔好因為pay咗少少錢而玩一隻垃圾驚

例子有少少錯誤
應該是千里唔應該比人笑百級寶一又課金抽

節日性活動係，其他唔敢講實

我玩fgo課金真係因為d故仔喎
貝德維爾exia跨越千年還劍盡忠
賢王閃加主角群對付人類惡既絕望感逼切感
輕輕課下未嘗不可

清sick ball

但係王董就嚟賣盤啦喎，台服有機會冇哂data

輕輕課講出黎知唔知丑

輕課都唔俾 惡到

我真係忍唔住笑

呢度有幾個動物台知名痴線佬，不嬲惡過癲狗

汪

內有惡犬

如果你敢衝入貼圖區挑哈士機，我風紀會可以考慮認同你癲狗身份

Onlun9
睇故事根本就是浪費時間 原本fate原作都係18禁game用黎打j
你覺得非狗 只係作為一款手遊 可以去到邊
你望下有幾多唔識日文嘅人去玩日服就知啦 都只不過係用黎丁 同你睇日本AV聽唔明up乜一樣 所以無人會為劇情去玩fgo架 醒下啦fgo係用黎打j助興架

不過你有微課支持=畀錢買av 我都欣賞嘅

你唔去日服度講?

我睇

我知 係男人都會睇

咁睇av都有人鐘意睇埋前段訪問/劇情，各有喜好啫

送返屋企系列

呢個社會小眾=on9仔同否被世人認同

煞車服

fate原作都打到J
唔係呱。。。

不是吧

當年武內比人笑唔要H會仲好賣

沒有h就沒人去看

台伏好柒 連續第二次煞車了

咁都爆唔到1001

正！式！執！柒！

幾時隻驚都執埋佢

係到j啲電妓 不如正正經經叫隻雞好過啦

G虫卡西姆

一單=一Q

執笠吧

跳去國服算

冇奶光對波=垃圾

1111

真愛唔高寶=假

仲有西痕者

酒吞

白槍